好彩早兩個月考到保安牌，依家上堂都 Full 曬

睇住啲人餓狗搶屎好不快樂

清幾多歲